旺角小心黨鐵運狗

旺角小心黨鐵運狗，睇實啲出入口啊

push

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

小心